香港寬頻又有問題？

係咁不停斷線

Lol 同csgo都打唔到呀

到底係 路由器定係香港寬頻嘅問題

推

有冇人都有呢個問題